法國首次公布最少884名長者在護老院因武漢肺炎不治

法國當局首次公布在護老院感染武漢肺炎死亡的人數，初步點算有最少884名長者死亡，連同過去一日在醫院新增的471宗死亡病例，自疫情爆發以來累計5387人不治，確診人數增至59100多人。

法國自上月17日起處於封鎖狀態，民眾如非必要禁止外出。被問到疫情是否有紓緩跡象，衛生部門說，目前判斷為時尚早，強調必須小心。

香港都係咁就好了 廢老票倉

解決老人問題,禁足令又迫人扑野生育,歐豬又贏

武肺

唔怪得由得肺炎爆

幾時至出現呢一日